25歲女子涉開車拖行男友前女友

(澳𨳊電台消息) 司警拘捕 1名25歲女子，她涉嫌開車拖行男友的前女友，受害者仍未脫離危險期。 事發於上週六 (3日) 凌晨。案情顯示，嫌疑人當時在停泊於氹仔盧廉若馬路的男友車上，等候男友返回寓所取東西，嫌疑人期間與受害人相遇，2人發生糾纏，有人爬到駕駛座開車，拖行女受害人約 2秒，女受害人頭部受創，目前仍在深切治療部留醫，未脫離危險期。 司警表示，女受害人與男友同居，分手後仍未遷出。相信案件並非交通意外，具故意情節，涉嫌觸犯嚴重傷害他人身體完整性罪 。 (鄺惠敏 黃偉鴻)

嚴重傷害他人身體完整性

d乜鳩婆咁惡的

嚴重傷害他人身體完整
性罪